對不起 我錯了

不自量力
對唔住波台ching

咁你去唔去sogo

邊個hack佢ac

屌你老母

Payme 500 ok?

咩事

含撚啦吃豆人

有d唔慣

咪自推啦

肯出嚟做IQ test 未 屌你老母

山花我屌你？

巴打又撚波台狗

縮返入老母個閪度啦認親認戚

收聲啦天氣狗

其實我10年前考a level econ攞D
點知碌到入hku engine讀
但係天資聰穎最後FYP攞D-畢業
出到嚟去咗做sub返6日8-6攞萬1蚊人工
後來轉咗工喺金鐘做政府外判文員
日日流連金鐘玩龍珠同食KFC巴辣雞包
想考ACO點知hku畢業都比考官嫌棄
份人又樣衰又無自信send咗百幾份CV得2份有得in
最後in完連打字機都無得做

樓主加入我地ok? 圍爐幾爽

圍爐傻鳩（D.dalot)

羅狗sir再搞事 我會向監警會投訴

監警會廢架

又幾好笑

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

笑死 仲以為天氣狗識玩

天哥比p牌巴啟發咗？

會員唔~~天氣不似預期入一入嚟

入去認錯未？

樓主好有潛力

又撚狗

拉

推

幾好笑，推

羅蛇cls

Ching chong

樓主又撚波台狗

佢仲未入

做咩事

天氣sir連骨氣都冇埋

大家記住check

九月投票啊

原來係羅辛勞條垃圾

(但唔認)

等睇天氣ching再上水轉駄
正式撚哂樓上班波台傻鳩

似係得你唔知我地知樓主咩料

樓主係狗嚟

樓主係狗（但唔認）

羅蛇

你生氣 (但唔認)

你弱智（但唔肯做iq test)

你嬲到認錯人

喊左

嬲先唔會認錯人
好似榮清嬲嗰陣唔會打錯字

咪拉埋榮清嚟講

佢想拖人落水，好似天氣狗想搵cctai幫拖一樣

條𨶙樣反仇b
榮清唔會幫佢啦

天氣狗又然

樓主又撚到波台狗了

臭雞收聲啦

天氣狗dum低咗個負皮就走了

佢嬲到（但唔敢出聲）

落返credit ok？

搞乜

撚狗（靜音）